咩話？空難聯？？？笑撚死人咩屌你老母

喂車狗踢兩次歐霸都當生菜咁食
屌你老尾空難聯踢左幾撚多次又出局啦

踢撚左四次先贏得一次
空難聯講到咁撚勁做乜二線杯賽都可以四強輸

4弟乖

但四弟歐霸未輸過

仲拎住得失球打飛機

你個名晏d空難死就真係有未來

今年足總盃食返上年舊生菜噎死？

都未輸夠7球邊有資格空難呀

岩 不過空難聯噎死先

今年有d隊連拜仁都無得打

西維爾盃都仲唔識買？

笑撚死 你地條豪華防線連西維爾都守唔撚到啦 學人講輸幾多球

輸場波都要空難前空難後 車狗真係有文化

呢隻車狗黎？

文化獌

早兩日仲話想睇下歐超杯對拜仁贏唔贏到

嬲豬

你地咁撚勁
下季分組賽出局去踢歐霸囉

你點知的

車狗講就得

獌狗仔狗竇又話人地笑唔嬲嘅？？

上年反cup psg夠J 10年啦

係得曼狗空難過先講得
車講的確無乜說服力 下次都係讓返比你地

咁唔該車迷摺埋包袱死開啦

Man Utd have overcome

Astana
Partisan
Alkmaar
Brugge
LASK
Copenhagen

On their titanic journey toward the Europa league semi final